堅持不割席 不分化 兄弟爬山

最近好多人提倡放棄教條主義

我地要既係警惕，而唔係放棄!

不割席 不分化 兄弟爬山

我地響徹全球既去中心化抗爭形式: 各自提出概念->連登/公海討論->成形，由我地意見/正負評/實際行動去投票，實踐，配以不割席 不分化 兄弟爬山，呢個形式係一直以黎行之有效，我地唔應該放棄

有人會話唔應該教條主義，無錯理論上教條主義係有壞處，但係唔用教條主義後，我地係以咩為準?

單純個人智慧，決策去做集體行動係完全無效率，因為呢樣野係需要極高的民智，持之有效，對抗敵人分化既方法，而事實上係無

港共/中共 一直以黎對付文宣，武攻，用既都係暴力鎮壓同挑撥離間，唯有堅持不割席，不分化，先會有轉機

土共成日用反間，黎黎去去都係2招，一係直接用間諜，例如熱狗，一係派間諜破壞行動/組織

要堅持，同時凡係自己友既負面消息要保持兩秒距離，再三確認，唔係就會中招!

推下la

依家分化L多到癲!
要記住 "不割席、不分化、兄弟爬山" 先至行到今日!

支持

推

push